4月2日心事交流區6

我心事係中央陸軍

我係基道中學學生

曼

Brown跳到九樓咁高block7人

聽過你太多心事

Ng la

只買第下一隊入球 第二口曼城！

其實樓主呢個名會引好多真係有心事既入黎 然後唔知咩事

支持

訓了 祝贏

但已經不再重要

你地買晒半細，我唔敢叫啦

未買曼城ng嘅好快手啦 好快有錢收！

btw 我

仲布0:1波膽

蒙彼利埃開大啦 屌你老母

我

呢個根本記係樓g個目的

睇中
或者有冇大蛇比下意見

想JUMP

安慰下樓g

TD is the legend

啲反應笑撚死

隔離有個post係到問td 有咩咁勁

矛人理禾..

佢肯定未撚睇過波

Kobe西面狗都會驚訝

腎總

又買左幾多皮

但歲月最清楚
她不算什麼

odom一離湖隊影都冇埋

累撚到我小牛呀

後生d打板入8成

公主你有無開excel?

me

咪理d傻閪

半大未, 我想全大牙

姊妹？

未呀 有冇template

豬左巧多想JUMP
日日係度刷分

佢本身就唔願走 死為猢狗魂咁款

td我剋星

我都矛人理

樓主無水 點賭
我介賭都好想跟你

眼見你快做新娘

Foj比狗屌

曼3C

我理

我都係
一齊jump好冇

未來是你的

如果當日trade到cp3....

茅人理禾

巧 JUMP 前帶我去屌女

比馬刺當狗咁撚

屎端食撚屎，搞到cp3去垃圾艇

拎定1k請埋我callg再上路好冇

唔係Ray gun 狗都不如

都死了緊係女_ _

曼4C

1:1

2:0 啦屌你老母!!!!

1-1 Goalllll

最撚慘係 又trade唔撚到
又搞到odom好撚傷心 仲自殺

唔想死前都比人打

好彩半大。。

1:1 我廠

禾仔又入！！！

半大了. 快點全大nba

打個和

點解會咁撚樣..係1:1 唔撚係2:0

無ray而家仲not1

實力黎

好撚滾動

係囉

總之就搞到好多人好慘啦

睇少女睇到好想jump
法國全世界都係痴線

屌頂住買左曼上盤嫁

阿入多粒開個半主黎睇下

和客派2個100

有睇

lm

我廠繼續上

LM

留了

gchi

買左600鏝ng

Ray gun果球世紀追球型撚到
我係刺迷，我果陣都會gel定

半主之後半場俾你入客cup ok?

goalllllllllll

想睇煙花
係咪要去disney先有

1-2

1:2

屌

要留了

屌你老母 1:2 點解唔撚係0:3

只買第下一隊入球 第三口曼城！

lmlm

屌你阿狗無撚用

話入就入

屌唔俾我買客win

我廠 唉

屌打唔切

快到

客盤都好

雲加掟水樽未牙

入多球啦

成隊d防守

半大全大gel

hi tmac

屌佢老母買左600鏝第二球就1:1
跟手就1:2 即係玩我姐

屌你啦, 我3.5呀

是但一隊入啦吊

痴撚線

What's up

妓

同路中人

曼10.5是夢嗎？

羅連 1/3
鏝3/4

到底我做錯咩要捧阿

仲要買唔切第三球

刷呀

兩球都失得好7

cashed ma

仲有3.5 4.5全大嫁

678佢啦

下次講明2.5大gel好啲

樓主幫我CALL 一CALL 南特入波OK?

有無我廠一齊嗌

sorry
自吞一打

岩

單刀唔畀攻

心事：絲打入
你地接唔接受到另一半有個女神級既女仔做佢兄弟/姐妹？

恩公cashed

屌！

rm cccccccccccc

點撚解要比我見到GEL依個字啊屌你老母 就係因為有人GEL上次比利時個場GEL到和撚左啊 我輸左5000啊屌你老母

不了
講真好難睇得緊

羅連卡昂 兩隊妹下妹下

要我出圖？

禾仔差d

心事台張恆就出現

不了

如果雙方都有男女朋友呢？ 又點睇

屌你老母 我都記得啊！

禾他呢球

好撚唔開心啊 我一世記住啊

賽前半大幾多倍

nothing last forever

可樂

知錯啦
sorry

rm cccccccccc plz

唔開心緊

gel 頭撚唔屌唔得

開心share下

下半要是但阿記定曼要入多粒呀

2.1

所有野都係整定

求樓主急CALL 南特入波

手持
卡山8.5
維迪斯 1.5/2
2.5/3
ng (小注)
洛達x 阿jack 2.5 (半注) 絕殺
史雲斯
9.5
10.5 (半注)
13.5 (半注)
熱拿亞 大
熱拿亞x費撚x巴勒莫 大(半注) 費撚
羅連2.5x鏝3.5
真特x史卓加斯特 大

今日應該無野想買了

係咪做左橙褲巴

皇馬會唔會太垃圾

我想屌人呀

我頭香，謝200

皇馬7.5 有冇得諗

唔係。。。
情緒氾濫
可能個病復發

角呀

蒙比反cup可以嗎

有出水的

屈G...

六米未出聲

可以

道歉時露出胸部⋯

有意思

白蘭恩

是常識吧

睇日本戲真係會睇到痴線

又搶到頭香

沙發

有矛重心呀

勁

唔會就再買鏝ng 贏盤就夠了

各位我深潛去做ASG先...幫我屌到曼炒佢456

100%燈水
恩公
阿狗
特羅素

頭香

含

反而鐘意睇書多啲
睇書自己幻想個情境會深刻好多

我吊你老母播客 突然皇播fg片 嚇橪死我仆街

蝗比多粒ok?

Gun lo

蝗2:0

我要左白蘭恩

有冇睇個少女
睇到我好心dup

巴打你 56k？

呢度有睇書撚

告白個作者寫

無膽追next goal
2.幾 唉

55

蒙彼利埃反CUP啦

諗住補1.5飛 佢入橪左 吊佢老母

阿狗ng

蝗比多粒啦

南特 鏝城

嚇撚死 追追下po 訓著左 無神神大叫goal

不

3:0

30皇馬 仆街

角呢

蒙彼利埃反CUP啦屌你老母

乖仔 可以再比多粒或者守住

買唔切

守住 唔好鬆懈

皇馬快d完啦，我想推多2口就瞓

角呢屌你

想跟

2.5/3s

補幾多分鐘

湊xx? 你睇電影定日劇

ky想問獌預幾c完？

買左3.5同盤既手足 如果驚可以等多陣買小小小小反cup 咁就不敗了

電影

南特PLEASE GOAL

轉個頭入多粒 痴線嫁皇馬 我本身1:0 買左+2
當我諗到補1.5/2 飛 我就無得輸 諗住入個陣佢2:0 仆街

好耐無買小說睇嚕
搬左出黎住之後 送哂啲書俾人
家陣都係上網睇

買左3.5 點補飛

高斯尼中離

補無入球囉屌你

南特GOAL

南特goal

南特好波樓主好波

卡昂 我聽日想食飯呀唔該

樓豬 侯格 GOAL! 1/3

又獌

唔洗補啦 你有買盤既話 3.5開唔到只有一個結局 自己諗

阿記曼快屌多球啦

卡昂 反杯 集氣區

瑞超不適用145

羅連 RC

羅特紅牌 卡昂 係機會啦

KY點睇祖記有受讓買

反屌2粒, 開大

有場阿無c治都比人大炒

屌 rm 豬半

布魯日 GOAL! 1/3

皇馬 cashed
多謝kybb 帶領

阿記曼快撚入一球啦

btw少女真係好撚尾機。。。
起初100分鐘完全唔知做乜鳩
後尾一次過串起哂所有伏筆同前節

搵日睇 是好撚sad定點
睇到你好心up咁既

卡昂 1/3
鏝 3/4
真特 1/3
侯格 1/3

同我上

南特GOAL!!!!!!!!!頂撚住

20 南特

南特又GOAL

卡昂 cuppppppp

2:2

22?

2-2Goalllll

阿2:2

goal

話左阿狗ng-.-

屌你蒙比快撚d cup

下球到鏝？

想要洛辛堡祖記有無同路

係時候入手

叫左大家補

唔撚ge1

卡特追和啦屌你老

恭喜3.5既手足

一話頂撚住就比人入..

卡昂 ！!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
卡昂反杯

星期日kaki亂估
1. 威靈頓鳳凰
2. 魯賓卡山
3. 布倫瑞克
4. 特雷斯登
5. 費倫天拿2.5/3
6. 曼城***
7. 曼城3.5

GCHI, 我要入波

下球都係呀狗

利華1:0...

曼..........比心機啦屌

無撚買 呀!!!!!!!!!!!!!

人左咗都好少時間睇喇又要屌波
我係東野圭吾忠實fans

好彩追左第1球 之後無追

買左細波...

鏝

我屌 睇唔到睇真啲個句

東野圭吾!

蒙彼開大 哈馬比追和啦 屌你老母

5.5s

有無睇平行世界的愛情故事

蒙彼反CUP啦 屌你老母

卡昂cup

羅特 紅晒成隊呀唔該 ！

我都係

起初唔知做乜鳩
有sad位
最後happyend
7/10
吿白劇情勁啲不過少女都唔差

追到2:2之後我廠搶到成隊海鮮猁咁
後防依然性感

東野圭吾正
Btw之前中學借左本殺人之門出去
俾人傳下傳下唔撚見左

射得好靚 咁都救到。。

2:1

高路

想入10.5大有無機

3.5既手足 我真係恭喜你呀

我以後唔敢同嘉琪對了，我呢世最驚女人

想溝了她

而家我上盤好危喎

無啊呢本買唔到

曼城上啊

估唔到有巴打有睇佢 佢d風格好正

嘉琪受唔受我溝

無買盤，買左鏝win only

身邊無人睇
估唔到竟然呢度有

鏝 南特 上啊

人地話我係人妖喎

睇過一本叫煩x雜貨店幾好睇

好開心同流巴same road

都一樣要曼win

不了 我信你

一齊屌

解憂雜貨店 佢呢本好出名

gchi 呀 上呀仆街 連人帶波衝入龍門啦諗咁多

我有呢本

100%燈水
恩公
阿狗
特羅素
華西

又飛身救波。。。

基佬準備

樓g

半注走盤係咪都乘一過關

仲以為有了....

奧斯賓拿除咗第一球其餘都撲得幾靚

昂熱反cup 我倒立番學

豬腦in

ooo頭先撻個下應該好痛

2球我都以為有 佢2球都救到。。

買第4球客 阿記就-6追和 好頭痛

比比鳥廢咗好多

鏝比多兩角

有野睇

伊巴理下me

10.5 有冇CHING同路

蒙彼反cup

可以 順便開大

續左約 轉左髮形之後無場好波

之前咪幾好 個頭

仲影到同巴塞d管理層見面

南特鏝城 入啊

成個伊巴咁而家

識買了

卡昂入未

伊巴型好多

停哂火

球王iwobi in

準備

曼城要贏, 唔贏我又輸晒了

伊禾比

其實換yaya做乜 好似打小個咁。。
我婆婆郁得快過佢

鏝比角呀

詠巴你真心？

季初真係好fit 但爺爺場場都用

屌依家佢地似等完場

其實佢根本無勁過
由巴塞果陣已經係廢

蒙彼反cup我求你

南特鏝城

羅特快啲紅晒成隊啦吊

特羅素快撚啲入

我有啲不祥既預感

奧燒無力

盧聽日唔洗返工？

Buy jor wt

返牙。。。返一日又放兩日

羅特快啲仆街啦

仲諗住睇完波雷一雷你fifa添

WA

KAKIBB GCHI U

屌你，仲雷5夠牙-.-

其實yaya真係唔應該換佢入黎

盧

thanks!!!!

唔夠 我目標係雷到d11

拉科1:0...

腎總又cow女 對得住爆牙咩

嚇撚死

我就黎心臟病發

差d針

Wa西goalll

鏝肯入未？

對家入

盧根準備玉莖重生

義和碑一過二

fake完對家入

跟！

好腳法

支持嘉琪

痴左膠水

我唔跟你就重生 唉

冇錢啦 重生完幫你斬左佢

撥個倫叫特雷素入波好嗎

加比爾出左黎送左3個角球

arsenal 10.5s

ccccccc

卡昂追和 奶盧蛇袋底

Yaya托尼yayaya
場場搏命未話謝
Yaya托尼yaya yayayaya

個龍又嚇我一跳

癡線你有冇諗過我感受

決定反LO了
除非佢幫我含

阿狗冇氣了，請iwobi一扭十

我屌 義和碑獨到

派我就含

我法國我燈親你

唉 今日豬好多 贏完倒豬番

冇人follow就鳩射，咁先係球王

3:2goal !

ccccccccccc

高路高路

ccccccccccccccccc

比多c 啊輸死

11c

cccccccccccc

卡昂追和啦吊 唔該啦

豬腦頂佢老母

盧蛇要咩

阿記幾多C?

11

未g

10.5 CASHED?

特雷素快入

卡昂 1:1 紅牌 咁絕 唔開大波

Yes

決定再跟 再豬我JUMP

謝KY 10.5

卡昂 針

哈馬比追和啦 屌你老母

山狗真係好勤力

哂左 3.5鏝

輸半

要針了 all in 鏝

輸左客win, 輸晒

我廠

反曼行動OPEN

唉痴線, 輸晒

屌!!!!!!!!!!!唔跟就中 LO我針了

有個城字既都係

我廠 唔開針

梅斯達菲原來迷雲

手持
卡山8.5
維迪斯 1.5/2
2.5/3
ng (小注)
洛達x 阿jack 2.5 (半注) 絕殺
史雲斯
9.5
10.5 (半注)
13.5 (半注)
熱拿亞 大
熱拿亞x費撚x巴勒莫 大(半注) 費撚
羅連2.5x鏝3.5
真特x史卓加斯特 大

有1分ok la

謝KY 下盤+10.5
蚊注COMEBACK

特羅素

第二球佢訓埋落去會剷到球波

跟到皇馬跟唔到 阿記

3.5大救番果一半盤 等於冇玩過

屌你老母呀！對乜撚野家呀！場場中使撚賭呀柒頭！屌柒你個撚樣死前床上痛苦十年！掛尿袋插胃喉！

免費娛樂 手賤串左法甲

以為ooo閘到

Who said me燈 腎腎

thanks all

侯甲比多粒
真特 3/3

利2-0

我真係買左佢對家

利華2:0 再入又要jump

我燈...你唔出水比ME我針了

利應該唔入波了, 除非客隊

呢個盤令我長知識了

100%燈水
恩公
阿狗
特羅素
華西
波爾多

馬會mon post見到大船，一定開大

想死 買左禾夫斯堡

正定反

GUN了

正，發過誓唔反手

佢反手要幫我含

盧 特羅素放我一馬ok?

坐等ky尿

利華13.5 可以？

利華啲角

你放我ok?

Wa西20GoLlll

波E多比我嬴就OK

屌你

輸到要jump

Come on

跟唔切

不了 岩岩鏝輸半

想入

豬左曼 瞓覺算

半細jump

特羅素0:1...

Diu你鹵味！

Sorry bro

幾時出我
我都靚仔

mee too

侯格入未

又話係女死人妖

No sor la lo b
反cup

利華2-1

利華頂實, 唔好比人入同唔好入人波

落街轉pokemon go 7day bonus sin

究竟出咩進化素材

sorry大家 重心曼城累大家輸半 希望你地有買埋3.5啦 有2倍 希望補到

想射埋聽日放4日

唔緊要阿 老規矩 拎碌野出黎比我刨

咁打陣機先啦

30 goal

史達

Pro?

Sor..比人fake

我唔得 射埋呢個月食紙

有人咩

只係ky太強

針事分享區，大家有咩針事

追左曼城fg就無追

前者抵買

Ac 10.5s...

侯格快入, 唔入無得推下一口

Why 一日半日

Gchi 我放3日

利物浦聯賽冠軍
長追左十鳩幾年。。

10阿洛卡

阿盧你仲未比psn禾 顏卓都要比

Leverkusen 2-1

仆直...1:0士砵亭

懂不懂報分

係咪打牙
beehappy1234

角細又要jump

Ching混吉

竟然有同伴
自從奧雲開始做利狗

幻覺嚟架姐⋯⋯

利華真係被人入一粒

still love u

開始懷疑馬會操控球賽了

屌...入唔到士BU亭2/2.5大

呢兩日黑到痹

同一時間利華同士砵亭都收晒我皮..我個心...

100%燈水
恩公
阿狗
特羅素
華西
波爾多
Wa西8.5大

2:2 利華

利狗here

痴線2:2

事前想要大波 同你對skip左

追1.5k數應該幾錢注好

肥鳩連入兩球

特羅素要杯

白蘭地頂住呀
贏左即刻隊一支白蘭地

1.6k

士砵亭請入多兩粒開大

禾堡

下 兩分鐘

唔通今日真係開唔到半一盤

士砵亭爭氣d啦

等你水

訓喇 聽日加你
辣殺工 無得射波

反cup1:3

士石本 反杯 可以諗？

最後一注
玩埋真係休息下
調整下先
輸左3k
不追了

渣ga腥

all in 疤

Cup幾多倍

100

今日先入完錢又輸淨兩注.....

Cup埋

12M 反cup埋

唔識賭了

癲 10分鐘3粒

d半一盤輸晒....全晚屌佢老X

痴橪線

假波呀 報警呀吊

一鋪利輸曬

肯定有鬼

3:3

33

收番

nba

nba?

痴撚左線呀 十分鐘三粒

咁橪戲劇性既吊你老母 演員黎？

4粒

Jim sir thank you sir!

cup上cup上cup 幾多倍

10分鐘4球

重注左士砵亭...可以1:3嗎?

不如捅撚死我

點賭

咩都得 要大波

做乜撚野

德假世界級

12c開埋

爆一個double

侯格紅左比人入啦

u 燈

士砵亭班波完全唔似可以大炒人...

士砵亭反cup呀

有mo人pro club
Now3 guys

我投降輸半

最後2x1 輸埋休息 訓先

公主屌波好勤力

公主買左士砵亭？

是日重心
拖連努
波爾多

晚安

今晚竟然追回到起點 訓教先

我都想回阿屌

KAKIBBG 仲有矛水

有好覺訓了

是呀

想大注拿破典睇

訓唔著

其中一關跟了
殺佢老母

又話信自己

公主保佑我

你跟盧同樓主好啲啵 岩岩我輸左

係咪樓主條3x4

公主都想有人保佑

盤輸半 大波贏返
總結黎講都係曼同阿度羊錢走

我愛你冇計

係呀我變左冇輸冇贏咁刺激左2個鐘

經過今日 令我明白 熱既唔追 冷既要衝

估自己豬到JUMP了

。。。。

走左拉科

好似係好事

但而家好可能斷士砵亭..

士不停

都未完場！！未必既
雖然我冇買 都撐你地

cup佢

唔理禾

我未必買既心水你要唔要呀咁🙈

士砵亭goal?

d 挪威場場大波....2點個場點睇

士砵亭好波

4月9日仲有場拿vs祖

禾要 要埋U

上呀士砵亭

cup佢老母
炒佢456

奧特足球會
有無同路

cup左

屌你士砵亭連入兩粒

上呀

公主咁晏既

有冇片睇 同一分鐘兩粒

好似兩分鐘

訓了 2日加埋訓得4個鐘
大家羊多啲

之後派我

好撚攰啊...要一晚做完一份LAW ASG

較早前打緊麻雀

繼續上

手持
卡山8.5
維迪斯 1.5/2
2.5/3
ng (小注)
洛達x 阿jack 2.5 (半注) 絕殺
史雲斯
9.5
10.5 (半注)
13.5 (半注)
熱拿亞 大
熱拿亞x費撚x巴勒莫 大(半注) 費撚
羅連2.5x鏝3.5
真特x史卓加斯特 大

想要比甲大波

士砵亭咪比佢停

加油

拉科有冇可能cup

連條題目都睇唔撚明

暫時睇尼斯同拿破里 但信心不大架

你唔係話走左咩？

Kaki有大小球水嗎

gchi both

頭先有冇買3.5？
我見你買曼條飛好大注

買左$20 cup

無

請槍

我大細有時好燈
拿破里細 尼斯大

sorry ah

你識?!

尼斯盤同路
利申無錢買

唔會..你未出之前都一早睇好佢...估唔到佢成隊7下7下咁

唔識

唉屌...士BU大波了
可惜無買到

我會精神上支持你

係換左yaya出黎 上下半場唔同哂🙄

公主！士cup左！

唔緊要..搵另外D波搵返D錢返黎

kaki慢左幾拍wo

有無手足識insider dealing

cup完要繼續上架

但未夠
而家都只係輸半
1:3食全格

你地比人半場抖抖下半場再出力好嗎

Me出水無人理

wantg

你紅字特大嘛

sorry

唔識睇大小腳

岩呀 好快可以贏番

大大力車左落士砵亭度,就好專心diu波,大小巴出左乜

比甲大波 同泳對咗

半注，同泳巴對壓力好大

洛辛堡[-1],波強 3:0 3:1 2:0
標準列治2.5
侯治2.5/3
疤9.5S

利申99.999999%燈水

手持
卡山8.5
維迪斯 1.5/2
2.5/3
ng (小注)
洛達x 阿jack 2.5 (半注) 絕殺
史雲斯
9.5
10.5 (半注)
13.5 (半注)
熱拿亞 大
熱拿亞x費撚x巴勒莫 大(半注) 費撚
羅連2.5x鏝3.5
真特x史卓加斯特 大
標準列治 大 （半注）

希望今日可以完滿結束

跟

辣殺deadline fighter

拉科可以試下入球3分波

話埋我姐..JUMP

有機會ng呀！

星期日kaki亂估
1. 威靈頓鳳凰
2. 魯賓卡山
3. 布倫瑞克
4. 特雷斯登
5. 費倫天拿2.5/3
6. 曼城***
7. 曼城3.5
8. 標準列治
9. 拿玻里
10. 尼斯

聽朝見😴😴

試試佢
今晚到此為止
thanks all

士砵亭入多2~3粒定定驚先啦

岩呀

1:3食全格

你做左好耐

訓了
聽朝睇下燈成點先

士砵亭,領先1粒係唔夠,起碼領先3粒先夠,炒佢456呀

嚴禁打邊爐
再打就黃牌警告

聽到嗎

diu點可以比人過你半場仲搏到c??????

士砵亭 入啦

學足球小將咁打9個前鋒啦

三分球吧

士砵亭請你全力進攻

全力進攻呀

笑左出黎

托盧卡細gel?

半細

華西唔入比人入啦

士砵亭請你全力進攻
全力進攻呀

射極唔入咪射啦

早抖了手足們 聽日起身屌美職

no bino

利亞斯 goal!! 1/3

fick

30

整多粒 半大

盧 波爾多放多我一馬ok?
早抖

你買咗咩？

點解又比人過半場仲做到攻勢?
而你地仲未有起腳?

away ng

有無睇直播先

做乜9呀?

唔方便

士！
砵!
亭！

唔識踢咪9踢啦你老母

全！
力！
進！
攻！

快d入多粒定定心啦

請
入
波

無睇買ng太搏

發現兩個痴線

我都痴線啦

唔緊要
要屌士砵

邊2個

究竟係我黑 定d波閪到咁

你力威定清水啊

入
未
呀

士砵亭!
大!
殺!
死!
方!

波爾多同路
有福了

召喚大小
候治 尼斯 祖大?

聽日唔洗返？

係咪心事台？
有無人可以開解下我
點先忘記到上次比利時有條仆街係到GEL既事

胃液
祖雲達斯[0]
波爾多[0/+0.5]
河床[0/-0.5]
波特蘭伐木者[-0.5/-1]

訓陣起身再做功課

咩事

睇好候治

做緊職賭

入士砵ng以示鼓勵

祖大波有冇手足同路

頭兩場串咗 半注
祖大都可取

GUN!!!!但可否派我

無錢

竟然唔知

追緊數

我也累了...
不想diu波了...

標準治列快開大波等我有覺好瞓

5信..大胃都要追數 邊個仲SICK賭

一唔開心就諗起

有你呢句

係咪gel到和撚左果場

唔diu又即刻比對面有攻勢,即係唔diu唔鬆化啦

特不是走盤咩

係啊屌你老母臭

雨巴係咪未番黎玩住

個場無撚左5000點玩

士
砵
亭
快
入

未係好準，諗住搏吓就無分享

1:2唔收貨呀

咪爆呀頂撚實

士砵亭請你一定要入波

平手咩？

冇信任仲點一齊

有女傾電

平手盤1:1

幫嗌

可能同緊阿jim傾

咁快就10

你從來唔幫我嗌

ok 幫公主叫

唔好浪費時間啦

你唔係女 張恆只幫女

駁唔到

派我即幫
附加吹奏服務

士
砵
亭

真係？

一
定
入
波

-.-ching gum 睇我
只幫公主嗌

仲話心事交流區

派左咪知

你唔係度 角球無左你幫手

試下轉綠色字襯返士砵亭先

無心了

[quote][quote]士
砵
亭
一
定
入
波

JJ插地請你入波

士砵亭入未

士
砵
亭
一
定
入
波

士砵亭
入波唔會停

士砵亭請你立即入波

100%燈水
恩公
阿狗
特羅素
華西
波爾多
Wa西8.5大
祖狗

士砵亭
砵亭士
砵士亭
亭士砵
士亭砵
砵亭士

Cls 一到深夜就變左痴線post

拿破里盤

士砵亭請入波

利是但一邊入多粒

士

砵

立即入多粒啦，士砵亭

亭

撞車
飲！

1001